共賊 SCMP 回應 New York Times 新疆 Leaked Reports！！！！

Original NY Times Report

Summary by Yahoo News

XinJiang today, Hong Kong tomrrow

Diu le lo mo SCMP.

快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！快點救理大！